「突發」「冇人講」「運動冷卻」如何得知每日被捕人數？或跟進被捕原因

被捕人士關注組

起碼留意知道自己附近發生咩事

需唔需要支援？ 想知道附近被捕因咩被捉

唔想每日流失手足？

每人出小小力留意番自己區，報哨，人員係我地力量

凝聚力量

油塘14人

未updata

加入tg 消息頻道

盡你自己所能

聚沙成塔

入自己果區嘅哨站

🙏🙏🙏請大家幫手白宮聯署反對23條立法
聯署後記得返去自己Mailbox收Email及打開確認信並按"Confirm your signature by clicking here."才能完成聯署。
希望大家幫手大力轉傳

反對《香港基本法》第二十三條及保障香港人的言論自由。

轉from tg

每日update

有準備 不焦慮